3警涉病房私刑虐打被捕老翁 62歲老翁入稟區院索償

3警涉病房私刑虐打被捕老翁 62歲老翁入稟區院索償 | 頭條日報

被告是歐國偉，鄧文謙和林易昇

如果係美國應該可以拎番幾十億

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

要記得呢班人渣，未捉到嘅只會更多

咁打個老野法美國人自己都私了左先

民主，擁槍權

槍就唔會
拳腳功夫少不了
警察都唔會保佢

識玩，係向3警追討賠償，唔係向政府

黑警: 我覺得無問題, 強姦殺人都無問題, 打人點會有問題

Why Not Both

最好both啦

期待3萬警集會高呼酷刑無罪

推

有一個同我自己同姓覺得好撚羞恥

仲有放火搶劫棄屍

推呀 告唔入就冇公義啦

被告點解唔係曱甴強

告散仔仲好

老豆搵仔

前排係咪話班狗有不在場證據？

on9
警局一早俾群眾圍攻啦
你估好似賤種華人咁仲係度得把口等個天幫你咩

同拎賠償有咩衝突

Up

Push

冇
但唔係淨係要賠錢咁簡單囉
至少3個垃圾去到邊都驚成隻過街老鼠咁

係香港都係聽多十幾萬句黑警死全家，好少事姐

好可惜我唔識佢地

告佢老母

冇記錯係保留提出不在場證據既權利

都時唔知係邊度走班支持者出黎話警察無罪
只係個老翁張開眼睛 引警察用電筒直射
佢除褲子露出屁眼 引警察用警棍通櫃 警察何罪之有
一次過請返撐721班人‘’元朗‘’做戲

呢3條垃圾根本要終身監禁

咁應該破產

到時就會有愛國人士捐返$俾佢地
好似7警咁

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

最好both

very nice

解散警隊

伯伯一定要討回公道

賠到3隻condom破產

有冇人曾經係佢地朋友、同學

推推推

法庭文件

做得好呀

有冇人下次去聽審
拎啲爛蕃茄、雞蛋去呀
估唔到香港仲未有人咁做 太善良
其他國家都係咁樣招呼呢啲人㗎

警犬死全家

3隻警犬ON9 咋

唔知病房有CCTV

告佢地啊

咁識玩係喺邊一個部分？

有晒片都告唔入 真係有險可守 in law dog trust

有告散仔拎賠償，告政府只會係納稅人嘅$

依加好似可以向老廉告埋公職人員失當罪

酷刑罪

咁都好過用政府錢政府錢有黃有藍 但叫狗賠就一定係紅藍既錢

賠償應該唔可以用籌款黎還？點都搞到佢地破產先

依啲官司 就拖足 幾年先審